【警察欠債】2017下半年37名警員無力還債 有人欠債長達12年

保安局資料，警隊2017去年下半年有37名人員負債並無力償還。負債有多個原因，當中70.3%稱與家人親友問題有關，稱涉及「重要人生大事」及「揮霍」的分別有13.5%及10.8%，另外5.4%承認與「賭博」有關。在下半年錄得37名負債無力償還的警員中，其中有1人更是自2005年下半年起開始負債，至今長達12年；有2人是去年下半年度才開始負債。

作為全港最大嘅黑社會唔還都冇問題啦

反正破左產之後都唔駛扣人工還錢,
咁還黎做咩?